點解鄭中基當年話 將砒霜交給我

佢想自殺咩？

將恒大交給我

狗都唔要